[又黎估對白] D女人呢 好撚蠱惑既

一知道有人偷聽呢 就嗌非禮

張家輝同劉青雲講

你唔信就咪柒問啦

任達華

咁就閪啦…

唔好對住呀SIR講粗口